有無人覺得為左班藍絲封關好傻豬

真心講句, 黃絲自己友多數一早知場疫症危險性, 同埋有D 更加會自動罷工

留係屋企中招機會如細

相反呢家死到臨頭仲見班藍絲狗係到反呢樣反個樣, 其實唔係應該唔封關, 等呢班ON9多D中招死多D更好咩?

我真心好想睇到佢地死, 一開頭SPIN去流感都死好多人, 到呢家就話封關另有目的

一想起做咁多野都要幫埋呢班含家剷條氣就好撚唔順

負皮既唔該說服我

我每日見到班醫護背負住黑名比藍絲屌, 唔去盡又比連登仔屌廢

做咁多野最終最大得益其實都係個120萬隻藍絲狗加3萬隻狗

其實為乜

倒不如攬炒, 我信藍絲死既人一定多過黃絲好多

一個手足條命重要過三萬隻黑警條命

唔想自己個黃絲老母有事

教你阿媽唔好出太多街, 勤洗手, 唔好摸口摸鼻

到時死既一定係藍絲狗居多

你成世日唔出街? 香港人成世唔出街?

777最想咁, 抗爭運動直接收皮.

6, 7月氣溫上返廿幾三十度就無事啦

到時藍絲狗死返幾萬至十萬, 自然會反埋政府一份

廢老先更加唔會出門 年青人先係多出門個班

乜野原因令你覺得藍絲一定死得多？
班藍絲咁撚自私，到時你死都未到佢地死

應該明白既係
呢樣野都要攞黃藍黎比，其實好幼稚

如果高溫就冇事，咁東南亞啲國應該好安全

睇睇泰國.
真係唔好天真地以為6,7月會自動冇事.